{
  "id": 102555539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-59.383598,50.6744,-59.383598,50.6744",
    "geom:latitude":50.6744,
    "geom:longitude":-59.383598,
    "iso:country":"",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "T\u00eate-\u00e0-la-Baleine Airport"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "T\u00eate-\u00e0-la-Baleine Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "ZTB",
        "CTB6"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u062a\u062a\u0647-\u0622-\u0644\u0627-\u0628\u0644\u0646"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "T\u00eate-\u00e0-La-Baleine Airport"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "T\u00eate-\u00e0-la-Baleine Airport"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u0442\u0442\u04b3-\u043c\u0435\u043e\u043c\u0430\u0434\u04e3-\u043b\u043e-\u0431\u043b\u043d"
    ],
    "oa:elevation_ft":"107",
    "oa:type":"small_airport",
    "src:geom":"ourairports",
    "src:geom_alt":[],
    "wd:wordcount":46,
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424775,
        "county_id":29375258,
        "planet_id":1,
        "state_id":2344924
    },
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633041,
        101736983,
        890456849,
        136251273
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12524309,
        "iata:code":"ZTB",
        "icao:code":"CTB6",
        "oa:id":"1590",
        "wd:id":"Q3914969",
        "wk:page":"T%C3%AAte-%C3%A0-La-Baleine_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"efca2856c6ca7d5f4acbcb2e51bf10d9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102555539,
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633041,
            "county_id":890456849,
            "locality_id":101736983,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":136251273
        }
    ],
    "wof:id":102555539,
    "wof:lastmodified":1561837664,
    "wof:name":"Tete-a-la-Baleine Airport",
    "wof:parent_id":101736983,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:population_rank":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    -59.383598,
    50.6744,
    -59.383598,
    50.6744
],
  "geometry": {"coordinates":[-59.383598,50.6744],"type":"Point"}
}