{
  "id": 420782731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2017-12-22",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.33394538801,48.8544970465,2.33394538801,48.8544970465",
    "geom:latitude":48.854497,
    "geom:longitude":2.333945,
    "iso:country":"",
    "lbl:latitude":48.854497,
    "lbl:longitude":2.333945,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\uff1d\u30b8\u30a7\u30eb\u30de\u30f3\uff1d\u30c7\uff1d\u30d7\u30ec"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0dd\uc81c\ub974\ub9f9\ub370\ud504\ub808"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Germain des Pr\u00e9s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d-\u0434\u0435-\u041f\u0440\u0435"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u65e5\u8033\u66fc\u5fb7\u4f69\u533a"
    ],
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404227749,
        404227465,
        101751119,
        102068177,
        85683497
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55843772,
        "wd:id":"Q604717"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:created":1458871853,
    "wof:geomhash":"f023a72baff4a5071cf887ee9ad117ff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068177,
            "locality_id":101751119,
            "macrocounty_id":404227749,
            "macroregion_id":404227465,
            "neighbourhood_id":420782731,
            "region_id":85683497
        }
    ],
    "wof:id":420782731,
    "wof:lastmodified":1561837721,
    "wof:name":"Saint-Germain-des-Pr\u00e9s",
    "wof:parent_id":101751119,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[
        85873835
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.33394538801243,
    48.85449704654039,
    2.33394538801243,
    48.85449704654039
],
  "geometry": {"coordinates":[2.33394538801243,48.85449704654039],"type":"Point"}
}