{
  "id": 102558553,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "iso:country":"",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05d5\u05e1\u05d5\u05d0\u05d4"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sos\u00faa"
    ],
    "src:geom":"missing",
    "src:geom_alt":[],
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424982,
        "county_id":26804699,
        "localadmin_id":26805579,
        "planet_id":1,
        "state_id":2347682
    },
    "wof:belongsto":[
        85632317,
        85680517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12522818
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"83e15ca7275cf883624bb6fa862e15fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102558553,
            "country_id":85632317,
            "region_id":85680517
        }
    ],
    "wof:id":102558553,
    "wof:lastmodified":1566655083,
    "wof:name":"Mata en Medio Airport",
    "wof:parent_id":85680517,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0,0],"type":"Point"}
}