{
  "id": 404529409,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.098819,
    "geom:area_square_m":721520188.741387,
    "geom:bbox":"13.804511753,53.6395685899,14.5834306169,54.0596979844",
    "geom:latitude":53.810694,
    "geom:longitude":14.224037,
    "iso:country":"",
    "lbl:latitude":53.802848,
    "lbl:longitude":14.224037,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:max_zoom":10.0,
    "mz:min_zoom":7.7,
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0428\u0447\u044d\u0446\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043b\u0430\u0433\u0443\u043d\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Llacuna de Szczecin"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u0160t\u011bt\u00ednsk\u00fd z\u00e1liv"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Stettiner Haff"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Szczecin Lagoon"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Laguno de Szczecin"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Szczecini laht"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Szczecingo aintzira"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Oderinhaffi"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lagune de Szczecin"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "\u0160\u0107e\u0107inski zaliw"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Szczecini-\u00f6b\u00f6l"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Laguna di Stettino"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "\u0160\u010decino \u012flanka"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0428\u0447\u0435\u045c\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0417\u0430\u043b\u0438\u0432"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Oderhaf"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Lagoa de Szczecin"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0429\u0435\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0437\u0430\u043b\u0438\u0432"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Laguna de Szczecin"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Oderlagunen"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0429\u0435\u0446\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0437\u0430\u0442\u043e\u043a\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Zalew Szczeci\u0144ski"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4ec0\u5207\u9752\u6f5f\u6e56"
    ],
    "ne:changed":"Version 1.3",
    "ne:featurecla":"lagoon",
    "ne:name":"Stettiner Haff",
    "ne:name_fr":null,
    "ne:namealt":"Zalew Szczecinski",
    "ne:note":"_untitled_10",
    "ne:scalerank":8,
    "src:geom":"naturalearth",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3083820
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"07b47e9a33785b1175e397ba81f7e114",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "marinearea_id":404529409
        }
    ],
    "wof:id":404529409,
    "wof:lastmodified":1506726906,
    "wof:name":"Stettiner Haff",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"marinearea",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.80451175299453,
    53.63956858989162,
    14.58343061692992,
    54.05969798442466
],
  "geometry": {"coordinates":[[[13.80451175299453,54.04331655538813],[13.82724938320297,54.05969798442466],[13.87225955572916,54.03644358989327],[13.92145551927101,53.996756089893],[13.90187015143238,53.93905935323916],[13.92569298671896,53.87926972107745],[14.04847618984442,53.8628624538248],[14.17229292161576,53.87448965109043],[14.35114505377794,53.85862498637685],[14.55857425299746,53.82317495382465],[14.56493045416943,53.7533342555822],[14.55221805182558,53.70729055441014],[14.57180341966421,53.67605215108971],[14.58343061692992,53.63956858989162],[14.48767418789305,53.67184052185793],[14.25006595221504,53.73163015401961],[14.02517011888071,53.76762278911092],[13.95054935065133,53.80149669047817],[13.86538659023429,53.85335399028311],[13.82249515143204,54.01897695577854],[13.80451175299453,54.04331655538813]]],"type":"Polygon"}
}