{
  "id": 85799269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.985687,37.599808,-0.985687,37.599808",
    "geom:latitude":37.599808,
    "geom:longitude":-0.985687,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"",
    "lbl:bbox":"-0.990687,37.594808,-0.980687,37.604808",
    "lbl:latitude":37.599808,
    "lbl:longitude":-0.985687,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":37.587443,
    "mps:longitude":-1.002834,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Barrio de La Concepcion",
        "Concepcion Barrio de La",
        "Concepcion, Barrio de La"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n Barrio de La"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Barrio de La Concepci\u00f3n",
        "Concepci\u00f3n, Barrio de La"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2520058,
    "qs:gn_nam_loc":"Cartagena, Cartagena, Murcia, Regi\u00f3n de Murcia, ES",
    "qs:gn_namadm1":"31",
    "qs:local_max":8121,
    "qs:local_sum":12522,
    "qs:localhoods":2,
    "qs:name":"Concepci\u00f3n Barrio de La",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "qs:name_adm2":"Murcia",
    "qs:name_lau":"Cartagena",
    "qs:name_local":"Cartagena",
    "qs:photo_max":1959,
    "qs:photo_sum":8121,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":86,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578025,
    "qs:woe_adm2":12602091,
    "qs:woe_lau":12688141,
    "qs:woe_local":756324,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404339353,
        85633129,
        404227389,
        101748203,
        85682791
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":757916,
        "qs_pg:id":1193850
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"92382b7b7c7d46d7e4d8c8c509f9ad69",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339353,
            "locality_id":101748203,
            "macroregion_id":404227389,
            "neighbourhood_id":85799269,
            "region_id":85682791
        }
    ],
    "wof:id":85799269,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582332147,
    "wof:name":"Concepci\u00f3n Barrio de La",
    "wof:parent_id":101748203,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.985687,
    37.599808,
    -0.985687,
    37.599808
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.985687,37.599808],"type":"Point"}
}