{
  "id": 102547213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.621399,20.3964,-76.621399,20.3964",
    "geom:latitude":20.3964,
    "geom:longitude":-76.621399,
    "iso:country":"",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Carlos Manuel de C\u00e9spedes Airport"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5361\u6d1b\u65af\u00b7\u66fc\u52aa\u57c3\u723e\u00b7\u5fb7\u00b7\u585e\u65af\u4f69\u5fb7\u65af\u6a5f\u5834"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Carlos Manuel de C\u00e9spedes Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "BYM",
        "MUBY"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u06a9\u0627\u0631\u0644\u0648\u0648\u0633 \u0645\u0646\u06cc\u0648\u0644 \u062f\u0627 \u06a9\u0633\u067e\u062f\u0633"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Carlos Manuel de C\u00e9spedes rep\u00fcl\u0151t\u00e9r"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30eb\u30ed\u30b9\u30fb\u30de\u30cc\u30a8\u30eb\u30fb\u30c7\u30fb\u30bb\u30b9\u30da\u30c7\u30b9\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Lapangan Terbang Carlos M De Cespedes"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u06a9\u0627\u0631\u0644\u0648\u0648\u0633 \u0645\u0646\u06cc\u0648\u0644 \u062f\u0627 \u06a9\u0633\u067e\u062f\u0633"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Bayamo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Carlos Manuel de C\u00e9spedes Airport"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043b\u0443\u0432\u0441 \u043c\u043d\u044e\u043b \u0434\u043e \u043a\u0441\u043f\u0434\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e2n bay Carlos Manuel de C\u00e9spedes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u6d1b\u65af\u00b7\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u5fb7\u00b7\u585e\u65af\u4f69\u5fb7\u65af\u673a\u573a"
    ],
    "oa:elevation_ft":"203",
    "oa:type":"medium_airport",
    "src:geom":"ourairports",
    "src:geom_alt":[],
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424793,
        "planet_id":1,
        "state_id":2345113
    },
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632675,
        85670431,
        1091903105
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12512453,
        "iata:code":"BYM",
        "icao:code":"MUBY",
        "oa:id":"4828",
        "wd:id":"Q3536540",
        "wk:page":"Carlos_Manuel_C%C3%A9spedes_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"b9c7b5f4e67821d4ccde4409617a23fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102547213,
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632675,
            "county_id":1091903105,
            "region_id":85670431
        }
    ],
    "wof:id":102547213,
    "wof:lastmodified":1513887395,
    "wof:name":"Bayamo Airport",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    -76.621399,
    20.3964,
    -76.621399,
    20.3964
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.621399,20.3964],"type":"Point"}
}